呢個世界根本就冇日久生情

時間一耐 你只會成為好朋友
而好朋友 就一世都只能係好朋友
日久生情只係醜人安慰自己嘅籍口
講到尾女仔就係睇第一眼
所謂有feel咪姐係人哋靚仔
唔洗屌
我係唔樣衰 我自己收皮
大家唔好再相信日久生情 喺一邊守候喇
係你就係你 就算唔係你都係水泡
大家到不如重新裝置自己
與其等一個識欣賞自己嘅人
不如成為一個值得俾人欣賞嘅人
改變自己
俾人揀不如自己揀人

月久生情
年久生情
岸久生情

所有日久生情都係大話

呢個唔得咪第個

第一印象>>日久生情

同意
第一眼已經知有冇機會發展
第一眼已經可以friendzone 你

cay girl同你日幾久都唔會生情
但周秀娜你對佢直頭一見鐘情

男女調返轉，咪一樣

啱 就算catgirl同你性格勁夾 興趣口味相同 但你都唔會考慮佢
相反周秀娜可能同你傾幾句你就可以有好感

換句話 你有想有權揀人先要有成為選項嘅資格

可能Catgirl付出100分
周秀娜只係付出10分
你嘅選擇都係周

利申 試過

願聞其詳